係就叫全世界都唔准賣野俾特區政權

大至一架水炮車，細至一支筆都唔可以賣野俾特區政權，點知班hihi買左會點用，點知班hihi會唔會搵消防、渠務個名義轉交俾黑警用？

點制止大陸提供

呢個就叫唔到既，不過美國、英國、加拿大、日本應該叫得到啦

唔做特區政權一個生意好閒既

所以係叫人地政府立法，好似對付伊朗咁制裁特區政權，邊個賣野俾佢就會犯法

歐洲行緊第一步啦

暫時歐盟係唔俾賣人群管理裝備，即係tg、警棍、警車，但而家係要唔准賣任何野俾特區政權，賣人道物品例如藥物係後話

落禁售令就得啦

咁就唔只歐盟要做野，加拿大、澳洲、日本等文明國家都要做野

做得軍火野，仲同你講倫理？
做軍火係希望你射多d 快手d 入多d 貨。
叫佢有錢唔賺比另一家賺？

政府落禁令 幾想賣都冇得賣
好似侵侵封華為咁

推

有撚封華為?